其實當年韓農都係得900人衝

[url][/url]

晚上9時起，在告士打道聚集的示威者休息過後，再猛烈攻擊位於告士打道東面的警察防線。防暴警察再次舉起「警告催淚煙」黑底白字警告旗後，再度施放催淚煙，以阻止示威者接近香港會議展覽中心[22]。期間開始有傳言指出，香港政府有意請求中國人民解放軍駐港部隊出動以協助平息騷亂，不過被香港政府否認；時任警務處處長李明逵在記者會上聲明警隊「有信心、有能力」處理事件。警務處表示，該900名於告士打道的示威者已經被包圍；而警務處於是次行動中，共出動2,000名人員，施放34枚催淚煙及發射6顆布袋彈。部分行動電話供應商應保安局要求，多次向客戶發出短訊，呼籲市民不要進入灣仔及銅鑼灣。晚上11時許，示威者平靜地坐下暫時休息，而防暴警察推進時則持警棍敲打圓盾以增加氣勢。事件在午夜後仍然未解決；其後香港政府宣布，共有114人被送往醫院接受治療，當中39人為警務人員。

900已經衝散曬班差佬，好撚堅

當年既狗已經變成癲狗，當年都無用暴動罪拉9班人

其實當年有冇拉人

有

最後全部不予起訴

點解？

900個受過正式軍事訓練既人
完

當年知道佢地目的
唔會影響政權

仲有
共產黨從來都只識打自己人

900個韓農(當過兵)

果班外國人黎，如果變成外交問題，中國政府臉上不好看。

當年全部放曬

最後聆訊，14人全部脫罪

2月6日，在預審中，由於主控官未作出充分準備，在最後一刻才改變使用的示威片段，令到法庭需要另行排期至同月17日在粉嶺裁判法院預審。2月7日，警務處表示在行動期間共使用738罐胡椒噴劑、發射34枚催淚彈，518名警員曾經使用警棍、1名人員曾發射6顆布袋彈，承認在行動中拘捕太多示威者而未安排足夠的翻譯人員；而910名被拘捕者當中，只有202名獲准面見律師。由於證據不足，梁暻圭在2月15日獲撤銷控罪。3月2日，經過兩次預審後，審訊正式展開；呈堂證供為香港有線電視所提供的一段新聞片段。而在法院門外，逾30人聚集示威。梁暻圭原本計劃再來香港聲援朴仁煥和尹一權，惟因為參與在韓國的罷工而取消行程。

被控告非法集會的14人於3月2日至17日在粉嶺裁判法院再次接受聆訊。法官在判詞中，先交代事件背景，並且讚揚警察在事件期間的表現，包括於12月17日在控制場面的表現極好（extremely well）。 其後，裁判官裁定朴仁煥罪名不成立，當庭釋放。至於尹一權，辯方資深大律師質疑一名證人作供時描述其當事人擁有一副「鞋抽面」及粗眉小眼不正確，裁判官表示同意，又讚賞尹一權年青及英俊。辯方繼續指出，所有證人在4次口供中都均無提及尹一權，質疑證人為何能夠在案發18日後將其認出，認為控方在審訊期間才不斷增加仔細證物，欠缺公允。而辯方選擇不盤問證人或者傳召證人。

3月30日，最後一名被告尹一權獲判無罪，當庭釋放。在法院外，尹一權再次感謝香港人繼續給予他支持。民間監察世貿聯盟召集人鄧燕娥對此判決結果表示歡迎，她批評警察濫用權力及浪費金錢。而陳日君則繼續批評警察漠視人權及無理會示威者的需要。至此，在被拘捕的14人當中，其中12人在開審前獲撤銷控罪，剩餘兩名韓國被告經過審訊後因為證據不足，加上認人程序不可靠，分別獲撤銷控罪，及無須答辯下被裁定罪名不成立，即涉案的14人均告獲釋，就此事件的司法程序全數完結。

回應

係，呢個就係原因。維穩最重要

但啲韓農當過兵，點同

香港要訓練900個人，應該唔係難事?

而警務處於是次行動中，共出動2,000名人員，施放34枚催淚煙及發射6顆布袋彈

900vs2000呀，今次幾多狗，真係衝嘅人又幾多
同埋612已經射咗150粒催淚彈

人地900個
你望下佢地當時拎住鐵馬撞係點撞法
前排成隊兵咁撞埋去 步伐一致

又咁講當年班警察無咁多裝備

痛架...

所以總結，我地唔夠訓練

韓農係勁d但唔好睇得香港人太低 好冇

真正令香港人咁敢衝既係坐監呀
當年韓農一早知衝完唔會比人拉暴動 點同
成日拎黎比

當年班泡菜已經就住玩, 根本係咁易用咗兩三成年

05嗰陣班差佬姑且尚算係人, 克制好多
你俾今時今日呢班狗? 隨時同你實彈無差別亂射

無人睇底自己人，係檢討，比較，改進。要有進步先會死功。

陳日君

當年香港勁多人屌韓農同幫佢地手既香港人

08年成個高登都話自己係中國人啦

韓農十八掌

果時個個笑柒d大劣人 this is China wo

當年班差佬都冇咁癲，而家成班仆街殺紅了眼

900人搭飛機個黎衝

認撚到人咩

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

好撚友善,克制
果然中國人只會自己人打自己人

當年冇出晒全港警力

當年韓撚示威似演習多，通撚晒水會點做，同今時今日兩回事

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

其實熱狗乜乜少年軍係好 又可以有訓練
可惜佢地本心唔好

其實有得當兵我都想當下
差好撚遠

韓農有好多優勢

首先唔搏盡
佢哋同真係死差唔多
WTO嘅規定傾向發達國家
韓農嗰時真係山窮水盡
一係被迫轉行賣地
或者自殺

同埋佢哋真係練咗好多年兵...
佢哋曾經受過軍訓
而且韓國示威者經驗豐富好多
八十年代民主運動開始一直示威

點同香港...14年先真正開始訓練

當年針對嘅唔係中共唔係港共
當時啲狗真係保護世貿會議嘅進行
但今時今日唔係
係去衝擊一個政權 所以手段會更會強硬

你試下我地好似佢地咁衝
拉幾多入幾多個暴動

其實都係長盾圓盾布袋彈
但韓農係全部組織好晒小隊作戰
例如用鐵馬撞,係幾排一組埋去
其實真係好撚恐怖下
呢d有組織暴力唔單止要train，
而且要好合拍先得
心理上班差人已怯晒

佢哋有曬指揮知道點樣沖

16年旺角都唔係好多人已經打巢班速龍
最重要係心態問題
班黑警知你唔會亦唔敢還拖就會得寸進尺
當你肯勇武反擊佢就會淆底收皮
人嘅天性嚟

所以岀面有post話和理非唔衝都要企前啲保護義士其實係啱
當人數夠多步伐一致一齊進退個氣勢會好好多
正所謂唔打得都睇得
咁班黑警就唔敢亂嚟

4:12
當年一樣有其他外國示威者衝防線
但組織力完全唔係韓農個皮

當年八卦走左出去現場睇
睇到佢地行動真係好齊
有d一野踢爛鐵馬中間既鐵枝
有d可以徒手拆

好克制任打 俾著而加開咗槍啦

喺外地犯法永遠著數啲

終於有人說出了重點。
今次 200 萬人遊行好似有啲效果，只係因為之前有金鐘衝突，同埋咁岩有國際關注。

團練犯法的

韓農個陣係影響佢地開飯 緊係同你死撚過啦
更何況佢地當過兵
老老實實香港人有幾多真係敢衝呀..

咁當年班差佬有學識
又唔會好似依家咁狼死
起碼舉咗旗先放

自由閪啦你

所以我已經約咗人去玩 嗰日靠你地啦

重點係韓農真係打
香港示威者唔係真係打

農民+當過兵不知幾撚大隻大力 起馬1打3

因為唔係香港人
香港人直頭打柒你再告你

欺善怕惡囉，當年班農民當過兵，今次呢班係學生同後生仔

警方：起訴佢地咁麻煩咁多嘢做 不了

我記得有告但告唔入喎

900個有軍訓既韓國人來架

Push

呢個先係主要原因，人地韓農係唔衝就會餓死。

施放34枚催淚煙及發射6顆布袋彈
今次咁撚多？

同支那人一樣係香港捉左佢地都唔會告香港人只係2等公民

警察D裝備同家下真係天同地

仲要人地冇玩速龍無雙

打自己人就最勁

點同，對面都醒目咗，同埋韓農本身有備而來，經驗豐富。

唔好講當兵咁遠，無論呢場抗爭之後點都好，一定要呼籲全民運動健身。
夢見612夏愨道好多個企一朝已經der曬皮，莫講話搬嘢同對抗。
香港健身風氣太差，我身邊個個操體能為考紀律部隊，我話係因為求道、自我增值而操反而會比人笑傻仔。

精銳部隊

2/10

睇返韓農示威d新聞就知政府幾咁雙重標準啦

一，佢地黎香港示威，9成9都會發生騷亂，點解入境處當時俾佢地入境，反而而家連外國政客、記者、異見人士都唔批

二，佢地仲激過香港人，但政府唔用暴動罪控告

三，當時警犬最多都係出到催淚彈，但612情況輕微咁多都要出橡膠子彈同布袋彈

擺明欺善怕惡

點同
裝備都差好遠
而家警犬係因為當年韓農而升級咗

背負嘅嘢都唔同，韓農返去真係會乜都冇，香港人示威完仲可以返工

G20 我哋去唔去

因為韓農唔會話衝嘅人係鬼

真正原因：唔識韓文

係，最後有告到1個但罪名不成立

[深度分析]香港人的抗爭理念

推，明顯係不起訴案例，政府又講大話

有出布袋彈

明恰尻你香港人吹呀﹐香你老母

奧運又話光榮好勁乜乜柒

900個勇武派，贏係當然

班友係真.勇武派

因為韓農係專業示威，好似wwe咁大家只係好好睇睇做場戲，打完就算

當年睇新聞班韓農幾腳可以踢斷欄杆d鐵枝，洗鬼玩水喉通根本有無限武器

但其實612衝既都未必夠五百人
利申有衝

但今次5個打3萬個WO,有得比?

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

點解黑警咁勇係因為唔會俾人告
韓農一樣 打鳩你咪打鳩你 你會告我咩?

鐵馬中間d鐵支一腳就踩到出來當標槍咁玩唔係人人做到人地當過兵差好遠

果陣WTO係香港開會, 全世界睇撚住, 一定係做到好好睇睇

有受過軍事訓練點同

幾個解放軍已經KO 曬d 速龍

當年900人衝 會唔會有人係後面話
唔好衝 唔好暴力 比國際傳媒見到有位入
唔好扔磚 要扔雞蛋

重點係人地係900個人開拖，
唔係900人遊行。
如果200萬人係韓農，
速龍果d未沖都死晒。

團結一致

緊係啦，如果1萬人係韓農都夠抽，但我估得100係

900真勇武 點同
以死抵抗

如果200萬韓農
班狗即時補水辭職啦
你估班狗真係咁熱心維持治安咩

衝就要一齊，整齊陣營咁衝，衝完一齊整齊陣型咁退，之後換另一批衝，要車輪戰咁，等對方冇喘息機會，陣型唔散就冇咁易比人捉

我係中國人呀屌

咁絕對認同要進步

但最限住香港人果樣就係坐監 係刑責 唔係身體質素，
知道一衝就分分鐘比人告暴動，
你練得一身好武功，又敢唔敢用套武功出黎?

我之所以覺得有人成日睇低香港人，
因為覺得佢地根本冇搞清楚呢樣野，
然後笑香港人衝擊好廢

香港人仲有排學

無錯，大家都係做場戲
而且韓農實力遠勝學生
而且呢啲喺全世界都有共識係唔會起訴
唔了解當年韓農事件
就唔好亂咁拎黎比

屌兩樣野邊有得比
當年班差佬唔夠依家狼死
人地仲要係外國人當過兵
韓農發號施令條友企正差佬面前都冇俾人打
你試下依家企係差佬面前發號施令叫人衝？

選擇性執法
雙重標準

我記得當年睇新聞啲韓農係可以一腳踩繼鐘馬啲鐵支

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

攻城咁

中哂 應該話華人鐘意內鬥

時任警務處處長李明逵
果時真係有武力指引

你發緊夢姐

900個軍人

拍得幾好 代入左入去

應該唔想搞到大傷亡變外交事件
投鼠忌器

好彩我冇

67暴動之後就冇左訓練了
本來工聯會 支聯會可以做練兵場

真係受過軍事訓練
反觀港仔

我個人覺得1韓農：10義士就差唔多
戰術組織睇落差距太大 要訓練都唔係一朝一夕

一個人勇唔勇 同好多野有關

果班韓農 有好多野我地香港人無經過
1. 03,04年韓農 真係窮 好難唔搏
2. 韓國要軍訓
3. 果一班韓農生長的年代環境比較差 民風比較硬
4. 佢地大把人經過軍政府年代，區區警察唔會怕

依家班韓農都差好遠

再加上新一代崇女性化
(小鮮肉韓星搞軍事政變?)

睇下啲人面對警犬嘅方法

韓仔有操開野

軍訓呀
得罪講句 警察敢埋去 一陣跌左裝備
命都冇呀
軍人個lv勁好多
一陣命都唔要 搶枝槍必死咁
普通人搶到槍都唔識用唔

以前 記者 影住晒邊咁亂黎， 驚柒出國際

依家 ， 記你老母呀 ， 張家輝上身咁 ， 怯， 就輸一世

除撚左個no. 上場打獲甘

警察完全唔夠人砌
不過香港人有咁團結先算啦

丐幫打狗棒法

泡菜兵團

其實香港班後生仔已經好勇
如果巳家仲係英治時期我唸會多d人會敢沖,始終都係發冶社會
但宜家呢個蓄生政府冇死人冇放火都入你暴動罪,但班後生仔都敢沖,所以由雨革之後我最尊敬就係呢班後生仔
其實香港上一代真係欠左斑後生仔好多
宜家仲有後生仔為左香港命都唔要同坐監......但我地上一代做撚過d咩

屌，個陣d警察咁撚溫和，同而家個d癲狗比差天共地
果然欺善怕惡

都係嗰句 人地個個當過兵 有體能有技巧有組織

果時咩差佬, 而家咩差佬..
仲有佢地衝果一日半日唔會影響政權, 梗係唔理..
佢試下佢地口號係推翻共產黨, 唔係咁放催淚彈搭晒班友返去呀..

集思廣益，既然大家都認同，香港人唔係唔勇，係怕刑事責任先唔敢好似韓農咁衝。點樣可以盡量將衝擊後果，刑責，盡可能降底?

你要諗下班人當年激過612 萬鳩幾倍
班警畜都未射橡膠子彈

好多巴打講得岩，因為佢地唔會影響政權，所以無咁出力鎮壓，事後亦都唔會告，廢事煩。已經證明左香港係警察國家，完全係執行維穩任務，只要唔影響政權做野都係隻眼開隻眼閉

當年韓農搞完同警察笑笑口
人學知個目標
同宜家點同
當警察係敵人

人學=人地

如果香港人咁勇武一早出左坦克拉你面對緊既係中共呀

聽朝七點，政總集合。

621敗象已呈，已經唔係傾策略既時候

韓國政府撐佢地,香港想大事化小